聽晚入場既利迷入一入黎

無野啦出番去啦

@p. mexes

垃圾入場睇垃圾

仲諗住有新文互射

即入

大家咁話

我廢青

Funson